"Het is niet gemakkelijk, zelfs voor u."
zei Estella, "te weten wat voldoening geeft me te zien mensen gedwarsboomd, of wat een aangenaam gevoel van de belachelijke Ik heb die gemaakt worden als belachelijk.
Voor u niet opgevoed dat vreemd huis van een loutere baby.
Ik was.
U heeft niet uw weinig verstand gescherpt door hun intrigerende tegen u, onderdrukt en weerloze, onder het masker van medeleven en medelijden en wat niet dat is zacht en rustgevend.
